各位手足，何謂割蓆？

各位手足可唔可以唔好每一次有賽後檢討就話係割蓆先呢？凡事都唔係非黑即白，批評唔一定等於否定大家嘅理念架。
大家仲要一齊行落去，我哋嘅敵人係林鄭月娥嘅政治暴力，唔係一齊行咗咁耐嘅手足呀。
團結呀！！！

推

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫

終於有人講出真相！
每次諗住大家討論下檢討下
等下次做得更好都俾人話割席

我相信大家都唔想輸係分化，真係好撚唔抵，但分化嘅情緒往往唔係出自於批評嘅人， 而係被批評嘅人。
所以我哋要繼續團結，唔好比以前嘅努力白白浪費，被批評嘅人唔好一開口就話割席分化，同時批評嘅人用詞唔好咁尖酸刻薄，大家互相尊重先可以有溝通嘅機會

自推下先